Tulli ette Jacob Meening nink wastat et temma om ennegi 2 paari wõtnud ei mitte 3 paari
Saije Naruskil see wastutamine ette loetus ja temma and tunnistajas ülles Hindrik Wöikow ja pallep ka 6 körda Lobodkan kohtu een käimise eest neide saabaste nöudmise perrast 18 rbl söidu raha Jakob Meeninge kaest wälja nöuda.
Otsus.
Hindrik Wöikow ses 24 Webruaris ettetallita.
